你班撚樣個個慶祝八號波唔使返工有冇考慮到仲要返工嘅人

返工啦柒頭
我就訓多陣先